<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>seedorf.dk</title>
    <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk" />
    <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
    <author>
        <name>r00t</name>
    </author>
    <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk</id>

    <entry>
        <title>Nordisk Mesterskab BMX 2015</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/nordisk-mesterskab-bmx-2015.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/nordisk-mesterskab-bmx-2015.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/78/DSC_8694.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/78/DSC_8694.jpg" alt="" />
                    Fredag d. 31. august kørte vi til Engelholm Sverige, for Thor skulle&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/78/DSC_8694.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>Fredag d. 31. august kørte vi til Engelholm Sverige, for Thor skulle deltage i Nordisk Mesterskaber i BMX Lørdag. Vi skulle overnatte på Bella Luna, ja det lyder som et billigt pizzaria, og de sidste par kilometer derud gjorde også at vi blev en smule bekymret. For vejen var så smal der kun var plads til 1 bil, asfalten var revnet og hullet og der groede græs i alle huller og revner! Men for enden af tunnelen var der lys :-)  Lækkert lille sted vi kom frem til..</p>
<p>Lørdag blev de 3 indledende heat vundet med en klar føring. MEN så blev han overrumplet af nervøsitet, og de gatestarter der var gået så godt i indledende, gik nu ikke længere som de skulle. Men semifinalen blev klaret med en 3. plads og i finalen kom han i mål på en 5. plads. Hvilket Thor er meget tilfreds med  :-)</p>
<p>[rl_gallery id="2439"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Aussie&#x27;n Igor</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/aussien-igor.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/aussien-igor.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/77/7155762881_f73b31acb8_b1.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/77/7155762881_f73b31acb8_b1.jpg" alt="" />
                    Ja det blev så navnet på vores nye familiemedlem, Han er en&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/77/7155762881_f73b31acb8_b1.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>Ja det blev så navnet på vores nye familiemedlem, Han er en Australian shepherd også kaldt en Aussie.</p>
<p>Han er født og opvokset i Esbjerg hos Anette og Torben. Han er den mindste ud af en flok på 7, så hans mor Star havde nok at se til. Nok er han den mindste men ikke den mest tilbageholdende, han er meget nysgerrig og fuld af gå på mod.</p>
<p>Han har nu boet hos os siden d. 17/5-2012. Vi tror nu han er meget lærenem, Toke og Thor har øvet indkald med ham og han lystrede allerede sit navn efter to dage. De løber rundt og gemmer sig i haven og kalder så på ham, det er Igor helt vild med. Der bliver også trænet sit, dæk, five og sidste nye skud på træningen er dans, det går hurtig fremad. Gå med snor er også et hit, selv om det godt kan tage sin tid at gå tur for der er mange nye dufte og mennesker at hilse på.</p>
<p>Det er meget svært at lære hvad man må bide i, selvom der er masse af legesager og andre spændende ting. Tapetet var nu lidt sjovt at rykke af væggen syntes Igor, hvilket vi overhovedet ikke var enige med ham i :-) Vi håber ikke der kommer for mange af de skarnsstreger.
Hvis Igor har lyst til en godbid har han fundet ud af hvilken skab de er i, og kan finde på at gå ud til skabet og giver sig til at gø, ligesom for at fortælle at nu et altså på tide at han får en godbid, det samme gælder også hans mad hvis han syntes det har stået i blød længe nok sætter han sig foran skålen på bordet og gø’r.</p>
<p>Hele familien har nu været på besøg for at se vores lille bøllespire, de er enige om at han er en lille fræk charmetrold, men de blå øjne skal de lige vende sig til.</p>
<p>Hans første tur til stranden, sikke en oplevelse! Der var et fantastisk vejr, vi var spændte på hvordan han ville reagerer på vandet, det gik over alt forventning, han traskede bare med drengene ud i vandet, men da vandet rørete det bare og bløde skind på maven var Igor kommet lang nok ud :-) han løb rundt og hyggede sig og fik smagt på en lille levende krappe som han fangede :-)
Vi tror Igor har et eller andet med smådyr, derhjemme spiser han myre og gåsebiller og de sidst nævnte er der rigtig mange af i græsplænen om morgnen.</p>
<p>Vi glæder os til alle de skønne oplevelser vi 5 skal have sammen.</p>
<p>[flickr_set id="72157630056588730"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Glædelig jul og godt nytår</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/glaedelig-jul-og-godt-nytar.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/glaedelig-jul-og-godt-nytar.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/76/6570149509_8bd58b137a_b.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/76/6570149509_8bd58b137a_b.jpg" alt="" />
                    En lille jule hilsen skal der også lyde herfra. Vores juleaften er&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/76/6570149509_8bd58b137a_b.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>En lille jule hilsen skal der også lyde herfra. Vores juleaften er nu veloverstået, og nu ser vi frem mod et par hyggelige julefrokoster.
Ha' det godt, og pas nu på jeres fingre nytårsaften..</p>
<p>Vil lige benytte lejligheden til at vise et par billeder jeg har skudt af drengene, som blev brugt til årets julekort.
Lyset er fra en Nikon SB-800 Speedlight i en <a href="http://www.photoflash.dk/nyheder/ss-10-paraply-octagon-softbox.html">95cm Octagon Softbox</a>. Der er også brugt en reflektor til at opbløde skyggerne, Anita var levende reflektor-holder. :-) Baggrunden er endnu en gang vores bøgehæk.</p>
<p>[flickr_set id="72157628563745629"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Så kunne den gamle ikke mere</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/sa-kunne-den-gamle-ikke-mere.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/sa-kunne-den-gamle-ikke-mere.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/73/5864469318_1fd425fdce_b.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/73/5864469318_1fd425fdce_b.jpg" alt="" />
                    Vi har efter rigtig mange år skiftet den gamle Peugeot 306 XS&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/73/5864469318_1fd425fdce_b.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>Vi har efter rigtig mange år skiftet den gamle Peugeot 306 XS ud, 13år gammel og 322000km og <a href="https://www.seedorf.dk/om/tokes-mobile-foedsel">en fødsel</a>. Den har gjort det rigtig godt, så derfor valgte vi en Peugeot igen.</p>
<p><strong>Data på den "nye":</strong>
Peugeot 307 1,6 HDi 109hk Complete st.car, 2 zone klima, fjernb. c.lås, fartpilot, 16" alufælge, vinterhjul, kørecomputer, startspærre, udv. temp. måler, regnsensor, højdejust. forsæde, el-ruder, el-spejle, cd/radio, bagagerumsdækken, kopholder, stofindtræk, splitbagsæde, tågelygter, airbags, abs, antispin, esp, servo, indfarvede kofangere, tagræling, træk</p>
<p>Så nu kan vi kun håbe den kan tjene os lige så godt som den gamle. Forventer ihvertfald en betydelig besparelse på brændstof. Fra 2.0 benzin til 1.6 HDI, og med en kone der køre knap 200km om dagen kan det nok mærkes på budgettet ;-)</p>
<p>[flickr_set id="72157626906578529"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Julies konfirmation</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/julies-konfirmation.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/julies-konfirmation.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/75/6341072199_1853c51c46_b.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/75/6341072199_1853c51c46_b.jpg" alt="" />
                    Jeg har tidligere taget billeder af Julie. Nu har jeg så igen&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/75/6341072199_1853c51c46_b.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>Jeg har tidligere taget <a href="https://www.seedorf.dk/2011/03/01/photoshoot-med-julie">billeder af Julie</a>. Nu har jeg så igen haft fornøjelsen af at fotografere Julie, denne gang på selve dagen for hendes konfirmation. Ligesom sidst var Julie en fornøjelse at tage billeder af. Fik også overtalt hendes mor til at posere foran kameraet, smukt par.! </p>
<p>Billederne er skudt med en gennemlysningsparaply til venstre for kameraet.</p>
<p>[flickr_set id="72157627995451029"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Den forskrækkede stålorm</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/den-forskraekkede-stalorm.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/den-forskraekkede-stalorm.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/72/5729873865_d4570746af_b.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/72/5729873865_d4570746af_b.jpg" alt="" />
                    En tur i skoven forleden gav en sjov oplevelse. Vi opdagende en&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/72/5729873865_d4570746af_b.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>En tur i skoven forleden gav en sjov oplevelse. Vi opdagende en stålorm, og den skulle selvfølgelig undersøges grundigt synes drengene. Men imens de undersøgte den, så smed den halen, akkurat ligesom et firben. Vi snakkede så om at den var i familie med firbenet, hvilket vi hurtigt blev enige om. Meen jeg tjekkede nu alligevel med google da vi kom hjem :-) For de interesserede kan der læses mere på <a href="http://da.wikipedia.org/wiki/St%C3%A5lorm">http://da.wikipedia.org/wiki/Stålorm</a></p>
<p>[flickr_set id="72157626617582741"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Race i blendby</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/race-i-blendby.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/race-i-blendby.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/71/5679794647_ac4c679c80_b.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/71/5679794647_ac4c679c80_b.jpg" alt="" />
                    For et par uger siden, var vi på besøg hos nogle venner.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/71/5679794647_ac4c679c80_b.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>For et par uger siden, var vi på besøg hos nogle venner. Aftenen forinden havde Henrik skrevet til mig, at jeg nok lige skulle tage drengenes cykelhjelme med. Ok, tænkte jeg. Så har han nok fået en lille 4-hjulet, crosser ungerne kan køre på, mens vi så kunne sidde på terrassen med en stor Cola og kigge efter dem.</p>
<p>Hmm jeg blev sgu klogere.! 300cc, 4 gear + bakgear var hvad der mødte os, ikke liige en vi kunne slippe drengene afsted på alene. Men tror nu også Henrik morede sig ligeså meget som ungerne. Manden er bidt af alt med en motor, og helst den slags der kan køre stærkt. Jeg tror ærlig talt han har snuppet en slurk af Kajs(Hans far) reservedunk da han var lille. :-)</p>
<p>Jeg skulle selvfølgelig også prøve, men ærlig talt. Så er 70km/t ud af en grusvej ikke særlig behageligt. Læs: Jeg havde ikke styr på den!</p>
<p>[flickr_set id="72157626630493718"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Frede og Cecilie</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/frede-og-cecilie.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/frede-og-cecilie.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/74/6341657128_22b6da69bb_b.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/74/6341657128_22b6da69bb_b.jpg" alt="" />
                    ... skulle bruge nogle billeder i anledning af deres forældres(og vores gode&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/74/6341657128_22b6da69bb_b.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>... skulle bruge nogle billeder i anledning af deres forældres(og vores gode venner) kobberbryllup. Så vi fik arrangeret at Anita hentede dem fra skole, så det ikke blev opdaget. Skød alle billeder med naturligt lys, fra et stort glas-parti i <a href="http://www.jacobmoellersgaard.dk/">Jacobs Møllers Gaard</a>. Drengene sneg sig også lige med på et enkelt.</p>
<p>Billederne blev taget rigtig godt imod, var nemlig selv med :-) </p>
<p>Håber at få lov at skyde nogle billeder af dem en anden gang.</p>
<p>[flickr_set id="72157627995083695"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Photoshoot med Julie</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/photoshoot-med-julie.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/photoshoot-med-julie.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/70/5489264597_6d4c6eb94a_b.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/70/5489264597_6d4c6eb94a_b.jpg" alt="" />
                    Efter en lang fotopause, havde jeg i fredags fornøjelsen af at tage&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/70/5489264597_6d4c6eb94a_b.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>Efter en lang fotopause, havde jeg i fredags fornøjelsen af at tage nogle fotos af Julie. Julie er udover at være smuk, meget nem at arbejde med. Så fik hurtigt nogle gode skud på kortet. Lyset er fra et kæmpestort vinduesparti, og baggrunden er min reflektor.</p>
<p>[flickr_set id="72157626050597583"]</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Volbeat koncert i Aalborg</title>
        <author>
            <name>r00t</name>
        </author>
        <link href="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/volbeat-koncert-i-aalborg.html"/>
        <id>https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/volbeat-koncert-i-aalborg.html</id>
        <media:content url="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/IMAG00551-scaled.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-08-18T13:47:46+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/IMAG00551-scaled.jpg" alt="" />
                    Igår indtog Volbeat Gigantium i Aalborg. Svendsen havde inviteret mig med ud&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/IMAG00551-scaled.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <figure class="alignnone size-full wp-image-1011"><img loading="lazy"  title="Volbeat" src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/IMAG0052.jpg" alt="Volbeat" width="500" height="333"  sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" srcset="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0052-xs.jpg 300w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0052-sm.jpg 480w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0052-md.jpg 768w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0052-lg.jpg 1024w"></figure>
<p>Igår indtog <a href="http://www.volbeat.dk/">Volbeat</a> Gigantium i Aalborg. Svendsen havde inviteret mig med ud og høre dem(Tusind tak). Fårk hvor var det svedigt. På den fede måde altså :-) Lyden sad lige i skabet, højt og tydeligt.! De leverede en top professionel optræden i verdensklasse efter min mening. Ikke et trommeslag blev slået forkert.</p>
<figure class="alignnone size-full wp-image-1014"><img loading="lazy"  title="Volbeat" src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/IMAG0055.jpg" alt="Volbeat" width="500" height="333"  sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" srcset="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0055-xs.jpg 300w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0055-sm.jpg 480w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0055-md.jpg 768w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0055-lg.jpg 1024w"></figure>
<p>Det hele startede med Motörheads "Born To Raise Hell" som intromusik til koncerten. For derefter at fortsætte med "Mirror & The Reaper" bag et tæppe, som forsvandt med et brag.  Michael Poulsen var 100% på, og det var tydeligt at han nød det. Han smilede over hele femøren flere gange, han var der ikke kun fordi han skulle spille et job.</p>
<figure class="alignnone size-full wp-image-1015"><img loading="lazy"  title="Volbeat" src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/IMAG0058.jpg" alt="Volbeat" width="500" height="333"  sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" srcset="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0058-xs.jpg 300w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0058-sm.jpg 480w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0058-md.jpg 768w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0058-lg.jpg 1024w"></figure>
<p>Undervejs dedikerede de "Sad Man's Tongue" til <a href="http://da.wikipedia.org/wiki/Ronnie_James_Dio">Ronnie James Dio</a> som døde af kræft tidligere i år. Der var også gæsteoptræden af den gamle <a href="http://da.wikipedia.org/wiki/Mercyful_Fate">Mercyful Fate</a> guitarist Michael Denners. Var jeg anmelder ville jeg afgjort give topkarakter.! Eneste jeg manglede var nummeret "Evelyn" gad godt have hørt det live, det er for vildt. :-)</p>
<figure class="alignnone size-full wp-image-1016"><img loading="lazy"  title="Volbeat" src="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/IMAG0059.jpg" alt="Volbeat" width="500" height="333"  sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" srcset="https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0059-xs.jpg 300w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0059-sm.jpg 480w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0059-md.jpg 768w ,https://freedom4727.github.io/seedorf_dk/media/posts/69/responsive/IMAG0059-lg.jpg 1024w"></figure>
<p>Til sidst skal lyde en stor tak til HTC, for at proppe et nærmest udueligt kamera i min mobil :-( Skodmobilkamera..</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
